我係一名即將畢業嘅學護 之 你問我答

如題啦 各位巴絲打對學護有冇咩好奇

甘熊大老豆呢

死向左走向右走左

出ward個陣睇住佢死？

護士係咪成日都玩制服誘惑？

邊有咁多誘惑玩
同個男朋友私下玩就得

自己左手？

會唔會插男友幾刀

假膠
我諗你問十個護士有九個都唔想放左工再著制服
一諗起成件衫都係菌就想嘔

學生實習果時係咪可以做既野好小同好簡單？

利申 訓緊醫院 日日見到佢地

會成日講笑要幫佢插尿喉

都係 特別返Medical

諗起都覺得爽yy

睇下你yr幾 醒唔醒目 同埋本病房對學生信任程度啦
通常做普通日常病房工作 但都會學做姑娘野嘅

睇黎巴打想試喎

得閒幫下我

插痛到仆街
插緊

係仔定女幫你插？

仔女都幫過
插就痛2.3秒
抆就抆就起碼痛幾個字

點解要插嘅？

做左個好大既手術，落床果d對我哩家黎講都已經好辛苦。同埋神經d感覺未好返 要慢慢等

女仔幫你插嘅感覺如何

做親大手術都一定要插

So sad 加油啊！

好辛苦 加油ching

果陣心情勁差，除左痛仲邊有其他感覺

得閒睇下啲靚護士姐姐做安慰啦

思古井單野你地有無討論過同點睇法

都幾多醫生護士靚女又後生
同埋可能我已經住得耐同佢地熟左
成日吹水 女護士成日串尻我 不過玩下姐

我都想識個護士姐姐

咁又係 試過有個後生哥哥為左唔想比我地插 勁努力咁逼自己痾尿

哈哈 住得奈實會撩你傾計啦

機會黎啦飛雲 依家就有個中介係到

我想識你 留個電話？

係咪Ou

好啊 21800000 call我

唔係 護士學校

係咪強制做兩年院舍

同埋可能我後生好吹水d
成個病房我最後生 個個叫我做啊仔

可以既話點會想插

巴打幾歲？

唔係私家？

白紙一張可以點入行？
報讀護士學校或者ou,會唔會唔收？

聽到護士學校都覺得興奮

仲有養和 法國 東華？
其實邊間好讀

養和啲女好似正啲

20歲仔咋

Ching 究竟咩事？

醫護留名

Canteen 食飯成日見好多學護好青春

我呢屆開始強制做醫管局

唔係

你幾歲啊

最好讀返啲相關課程先啦
就算係啱啱畢業 都讀啲叫急救課程
同埋做義工拎證書 會比較易入啲

試過比條女練插 Foley 同 Ryles Ryles痛到仆街
直覺佢係S

係嫁 基本男仔係十隻手指數得晒

切個瘤

讀養和第時可能會易啲升讀返註冊
因為佢地同港大好似簽左合約
而法國就唔太清楚
東華學費貴 老師資素參次 重點係未必保學生
不過唔知依家入左jupas會唔會好左啲

答左啦 20

睇到好青春 但一讀完畢業就殘晒

冇錯 太仁慈係插唔到嫁
但插完應該都會溫柔咁同你講幾句掛

你都幾愛你條女

加油

作為一個男護士，我向巴打致以最真誠既敬意
btw,其實touchwood要插既話可以問下佢可唔可以落xylocaine jelly, 局部麻醉藥"jit"入尿度入面
如果後生（5x樓下）個d問親我都會俾，唔要求就算，呢d野某d病房要mark stock

你仲想唔想識我啊

我依家實習果間要醫生開先可以用
而事實上我未見佢地開過

強烈懷疑係巴打

我乃真紅絲

極危險

諗起都尻縮

係 見到堆EN RN 殘到
唔少朋友頂唔順已經quit咗

有啲仲要過唔到third attempt

識啲野喎巴打 係咪有護士女朋友嫁啦～

所以份人工都比facial呃9晒